依款利是封設計得幾好

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

警隊專用
寫埋忠誠勇毅上去

警犬巴打

(大整合) 黃色利是封

［借位宣傳］設計師標準工時及工會意見諮詢問卷

設計師標準工時及工會意見諮詢問卷

問卷連結：

問卷目的

第一部分
根據瑞銀集團2018年《價格與收入》( )的研究報告顯示，香港工作人士每週平均工作時間高達52小時。而香港設計界的工時過長問題亦相當嚴重，工時規定在設計行業的勞工權益中有關鍵的作用，因此在籌備工會的階段，我們希望可以透過問卷調查了解設計界的行業現狀，以及設計人員對標準工時之看法。

第二部分
現時工會在籌備階段，希望聽取更多設計人員的意見，令籌備工作更加完善。

內容相當豐富，請比足心機去填寫🙇
唔好白費籌委妹妹既心血

#問卷